想問下6月9號之前買樓既人依家後唔後悔？

好彩4月無買

4月收樓放左租, 3年後先算

年頭買 應該點都未入肉wo 而家呢刻

睇專家講龍市緊
大家聽日一齊齊齊買樓
推爆ccl
坐係到等睇日日升

後悔 好後悔

當初買都係當時嘅最好選擇 邊有得後悔
而家再問再有得揀就梗係唔買啦

不如問下6月9之後仲買嗰d係咩心態好過

今年年頭買，冇計，都要住

無話後悔。照目前形勢不出十年香港不再是樂土，不再是安居樂業城市，香港公安控制，與中共一起生活吧

大家點睇租屋？

而家一定係租住先
但個人睇法係 人口無大量流失+無出兵+未取消關係法
跌極有限 上面是但中一樣就唔同講法

人地問買左樓嘅人
你租樓答乜嘢啫 幾時搬都得啦

祝你與中共共享經濟繁榮！撚樣！屌你老母，支那狗！

你移唔到民，香港係咪中共控制你都要住架啦。
深圳廣州d樓都唔平

好冷靜同你講。香港政府主要收入來源係賣地同埋地產商嘅利得稅。香港嘅收入唔會只再用落真香港人度，港共用暴力打壓出嚟行，出嚟發聲嘅香港人。五大訴求有d咩咁難做？雙普選？（基本法有寫2008年落實）撒回？（名詞嚟啫講出嚟有幾難，難過幾萬人日日出嚟？）！獨立調查委員會？（無錯怕咩查），撒回暴動定性？（擲磚縱火懷疑係警察臥底做志在檢控暴動罪）釋放義士（因政府失誤做成示威活動，可全部不提證供檢控）

當你知個香港政府點對市民！你發覺自己係隻奴隸呀，你仲唔反抗，仲送錢俾佢？無能力都無理由甘心做奴隸！

屌你老母香港政府，香港公安

雖然唔係最前線，大把小業主都有份企出黎遊行。 目標不同但政見相同

明顯你因為自己主觀問題妖魔化買樓行為，最後政局發展成點，你都只會係輸家 繼續租樓等洗牌

69前 我開post問買樓係咩心態
個個笑9我中二病 話咩89 回歸 沙士 都係升番

其實樓市唔會受局勢影響
始終剛需黎
解放軍
打仗
支爆
都冇咩影響
唔通啲人唔住咩
所以樓主唔好自己嚇自己

但我而家層自住樓最新估價比前日首次跌左16萬

技術性調整
冇撚有怕

好彩收哂買家大細訂，而家等成交嗰日交樓

其實只係住得唔開心者
你一日要留係香港一日都係要住嫁喎
單身既人就真係唔洗買，無謂綁住自己

巴打，你係咪撻左訂

信高登/連登無窮人2003年到而家只係輸左16年，今次一定會跌返去沙士價

嗰個唔係我黎架，係我隔離嗰座

我13座但樓價跌緊有d肉赤

我明你諗法呀，見到新聞以為係你
如果長渣應該會升返，一手新樓都冇減過價
係二手跌左，將來供應少，應該唔會大跌

佢個單位貴我6萬左右，我記得我揀樓嗰陣剩返3間連天台，我當時冇揀佢嗰間

買白石角, 真係會輸足一世

多謝巴打！算啦！我full pay自住影響應該唔大掛

我自己住咋，因為自己住開大埔，我好鍾意白石角個環境，所以先買

係wor，差d唔記得左你係full pay，冇差銀行錢，咁應該冇咩壓力啦

反正唔使供都冇咩所謂既

好多人仲要供十幾廿年，我30幾歲唔使供都算係咁掛

一時好運賺到下錢，希望各位巴打快d上岸

買左第一城就話驚
管理公司想裝人臉識別系統

未呀！仲hea緊

幾時收樓？
我按揭都搞掂左了

下年11月尾先收樓，有排等

按揭做好就煩少樣野

而家個市開始差，我諗撻訂個案會不斷有

差完之後又會好
可能遲啲有平貨執

同意

一齊加油

遲啲影你屋企個海景黎J下

我個座向未必見到海主要望中大嗰邊

不過希望會見到少少

到時再影相up上黎分享

按揭所有野搞好晒 月尾收樓 自住都唔驚得咁多

申利：屯門

巴打，想請教你水電煤管理費係自己去轉名定點

你係味on99嫁。如果香港打仗一定跌5成

自己去轉名

嗰陣見到單新聞都唸起你

新年果期買, 當時外國業主+冷門野+過左6M 所以價錢算靚. 不過自己無租樓壓力, 如果俾我選擇多次我諗會唔買住睇定D.

雖然同意好多巴打講既長遠必升, 但只睇二年既話對樓市真係不予厚望, 供不應求最多撐住個鐵底但真係完全搵其他升市因素. 不過買左都無計. 好在地區同開則都叫心頭好唔洗妥協太多, 唯有接受現實. 買左劏房樓花打算自用保值果班應該慘.

琴晚我AA whatsapp同我講，我自己都打左個突

想賣樓移民，但又唔知做咩好
唔通真係做廚

準備賣樓去外國斬叉燒

等解放軍入城就睇班業主跳樓

3月買

無悔

5月中買

後悔50%
唔後悔50%

仲諗住喺香港生細路? 係咪傻㗎?

3年後鬆左SSD 先定輸贏

股災
樓市gogogo